1. Змінну  можно оголосити за допомогою ключового  слова Let або Const чи Var.
2. Функція promt взаємодіє з користувачем та просить його ввести дані у випадаюче вікно, функція confirm має на меті отримати згоду/чи відмову від користувача у випадаючому вікні браузера.
3. Неявне перетворення типів це процес перетворення одного типу данний в інший неявнимним чином тобто що незадано деввелопером самостійно, наприклад: 2 + "5", де результат буде 25, тому  що 2 неявним чином приведеться з  типу number в тип string 